（真人真事）昨夜在夢中 竟夢見了她

佢係一個連名都唔知 講嘢都唔知有冇講過五句嘅人
佢係我四年前第一日入補習社（燈塔） 第一眼就見到嘅女仔
當時覺得佢幾靚 只不過認為個個女仔都應該係咁 所以就冇理過佢 不過發現佢係唯一幾個會同我一齊前後上兩班補習班嘅人（補過習應該明，有啲補習班係時間前後緊接住，要趕去下一班上）
之後有一次補習 因為冇晒位 而要同佢坐埋一齊 發現同佢坐同其他人唔同 唔止覺得佢靚 唔知點解同佢坐嗰陣特別舒服特別自然 有住一種莫名嘅親切感
係呢一刻 覺得全香港所有嘅女仔都冇一個夠佢靚
之後一齊去第二班嗰陣 佢係唯一跟住我嗰個 只不過當時冇晒雙人位 如果唔係我好可能又同佢一齊坐
嗰陣就算周圍有大把女仔 都冇一個有佢咁靚 佢就好似識得發光咁
嗰晚返屋企 成晚係度諗住佢 甚至覺得佢係我命中注定相遇嘅人
更離奇嘅係 之後居然係第二間補習社撞到佢（同樣燈塔，不過第二分店）
雖然唔係上同一堂 但係感覺同佢有住特別嘅緣份
不過始終都唔敢同佢同開口講嘢 怕開咗口之後人哋會因為咁而討厭我
不過可能天意弄人 越想見到嘅人就越難見到
之後佢越嚟越少出現 甚至某一日佢就冇再出現
之後就算返到中學定上咗大學 都冇一個有佢咁靚同有嗰種feel
佢簡直係我現實中見過最靚嘅女仔
噚晚發夢夢到佢 唔記得夢入面係大學定工作上同group 大家可以好投契
唔過呢啲只可以夢中相見？
現實有機會可以再相遇嗎？

Hello,冇圖？

錯過也是緣份~

大概係周庭溝簡淑兒

你準備好自己先囉，唔係萬一俾你遇到，你都要吸引到佢。

可以再相見已經好開心

咁無謂啦，睇人同第個放閃咩。

佢可以話係我唯一真係鍾意同掛住嘅人
對第二個都冇去到呢個feel

就算佢放閃係唔開心
不過都叫還咗個心願 滿足到自己啦

如果我鐘意佢，但係佢做左人地女友/老婆，我會覺得掛係心裡面就算，
接觸到反而驚自己有唔好既念頭，就算講話做fd，只怕自己真心唔係咁諗。

不過都明既，我主要係試過將d關係搞到好複雜之後，
而家唔會想接觸呢d野。

其實做fd都未必做
只希望可以見一次面/講到一兩句已經好滿足

係呀，會想見個面，知下佢而家點既…
但係接觸左可能又會想再多d…然後慢慢打下擦邊球…慢慢做多左…

特別自己熟練呢d野會特別避忌…以前想做都唔識做既時候淨係會擺係個心裡面，反正都唔行動，唔會覺得自己有機會，暗戀一排又無野。

不過講真識到個好鍾意既，你就唔會將心機擺係佢到。
或者都係件好消息黎既。

就係之後識嘅都認為冇一個比得上佢

係咁架啦，慢慢黎啦，人心好無常。

記得以前識一個好溫柔悶少少既女仔，果時都欣賞佢，
跟住後來識到一個生活好精彩，話題好豐富既女仔之後，
又覺得同佢既默契同各種刺激沖走哂平凡既生活，
後來同一個情緒感染力好強既女仔一齊，又覺得佢帶俾人開心既威力無人複制到。

其他唔講啦，總之到頭來今日又覺得當初悶少少果個先最適合做女朋友既，就係試過哂先知自己最想要乜，不過人心無常，總唔會得一個岩自己，

諗番轉頭有種每個階段自己既心態都唔一樣既感覺，
同時唔同風景都有唔同既美好。

咁又啱
外貌比唔上
唔代表其他方面比唔上

最緊要岩自己啦